反送中奇聞集

1. 突然勁多屍體浮現 警方宣稱無可疑 暗示唔關佢地事

2. 唔關佢地事 但被捕後警察封口又唔比人叫全名

3. 有男警聲稱想用氣油彈扔示威者

4. 有女警自稱唔係香港人

5. 叫警員出示委任證會比佢屌返轉頭 但問佢number佢會退後

6. 抗爭多月卻被藍絲同大陸西 認為廢青無屋住同窮先禁多人上街

7. 政府聲稱因反送中經濟下滑 示威者暴動影響旅客來港消費意欲 但個人認為示威可以振興經濟 反正扑爆都係中資店 裝修佬又多幾單生意
原理同藥房賣藥比大陸客差唔多姐
都係大陸人生意

諗到再講

POPO 約人隻抽

起無受生命威脅情況下 警員想制造被生命威脅 因而勇猛衝入示威者人群當中 向15歲學生心藏開實彈 好彩學生打佢手改變開槍放向

起警方收防期間 有警員為左保返同胞安心上車 自己舉起支棍唔撚上車阻人收工 比同胞屌到9秒9上左車

打錯字 錯到傻左